(入黎睇睇)有啲嘢我覺得應該整做文宣

黑心唔係咁好！
警察都係打份工啫！
死左右幫到件事幾多呀！
全部人齊心抗逆先有用嫁！
家人嘅支持好緊要知唔知道！

一個確診啫！
個個都開心到要開香檳！
都唔明依家啲人點解會咁！
不如諗下點樣令香港好返啦！
能否畀少少人性！
少少嘢就大驚小怪！

有冇手足可以製造大量文宣

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

十連1/10

十連2/10

十連3/10

十連4/10

十連5/10

十連6/10

十連7/10

十連8/10

十連9/10

十連10/10